DQ左飯民, 港共下一波會委任大量香港專業人士做傀儡治港

我已經踢爆港台女主持林緻茵(香港願景計劃核心人物),香港願景召集人就係黨棍曾鈺成,
係節目把警暴SPIN成香港示威者不滿政府下的惡意抹黑

而香港願景身後就係葉國華(香港政策研究所)
-----------------------
YOUTUBER趙博都話有中間人招手,只係自己無答應到
唔單純招安大學的人, 可以係各專業界別/ 知名YOUTUBER
---------------------------------

最近都見到DAB班影帝做SHOW扮屌港共,當然係西環叫班人扮, 但班人一早臭左呃唔到人
新血已經準備好埋位

係未來半年,香港願景等中共陰囊會玩無限銀彈係YOUTUBE出廣告,唔信大家留意下

已經有MON POST狗做野

要睇用VPN開
香港願景現在大JOB係老屈公務員宣誓做黨員
------------
同埋香港願景上線香港政策研究所攪左「全民國家安全教育日二零二零徵文比賽」
超過300個後生報名

Sam Chan
我 衰左。。下年再努力

--------------

sam chan
一睇就知係自戀自大自我中心再加智障

會員熊貓都係貓 #94184支持特赦黑警

香港警魔係握公權力下強姦,殺人
係反人類暴行

而示威者至今未有造成人命傷亡
係有大量假ACC故意混淆
-----------------------------
去到特赦示威者就係香港人上風

當日香港警魔輪姦婦女仲搵黨委法官出搜查令迫害受害人
故意唔告恐怖份子鄭國泉

姐係身為受害人掌權後追究就叫無法治?

#150
熊貓都係貓
•
5 個月前
嚟緊嗰節輪到楊岳橋難拆
特赦就咁聽落係違反佢自己所講嘅法律面前人人平等
其實講真，你話要特赦全部示威者，然後只告藍絲，黑警，呢樣真係好難去話唔破壞法治，甚至實行上都好困難。
解決方法唯有係獨立調查委員會照做報告都照出，睇下邊啲黑警真係要負責，但又唔提告，示威者都特赦，即係兩邊都特赦，但警隊都要重組去改善避免下次再有。一係就兩邊照告，但唔涉及暴力既特

我曾經研究過大量提倡兩邊特赦的垃圾會員的帳號
絕大部分係空白帳戶
偶有發言者都從不譴責警暴